
********** Entity Names Features **********
*******************************************

1. Sentence: Les salariés votent de plus en plus avec leurs pieds en faveur des métropoles moyennes , parce que le rapport entre qualité et coût de la vie y est bien meilleur , et la vie quotidienne moins disloquée par les transports .
No features found.


********** Emotions Features **********
***************************************

1. Sentence: Les salariés votent de plus en plus avec leurs pieds en faveur des métropoles moyennes , parce que le rapport entre qualité et coût de la vie y est bien meilleur , et la vie quotidienne moins disloquée par les transports .
No features found.


********** Modality Features **********
***************************************

1. Sentence: Les salariés votent de plus en plus avec leurs pieds en faveur des métropoles moyennes , parce que le rapport entre qualité et coût de la vie y est bien meilleur , et la vie quotidienne moins disloquée par les transports .
Features :: Feature-Counts :: Feature-Lemmas
--------------------------------------------
marqueurs :: 3 :: [ voter, bien, meilleur ]
appreciatif :: 2 :: [ bien, meilleur ]
axiologique :: 2 :: [ bien, meilleur ]
marqueurs_niveau2 :: 2 :: [ voter, meilleur ]
boulique :: 1 :: [ voter ]
epistemique :: 1 :: [ voter ]
marqueurs_niveau3 :: 1 :: [ bien ]
appreciatif_niveau3 :: 1 :: [ bien ]
appreciatif_niveau2 :: 1 :: [ meilleur ]
axiologique_niveau3 :: 1 :: [ bien ]
axiologique_niveau2 :: 1 :: [ meilleur ]
boulique_niveau2 :: 1 :: [ voter ]
epistemique_niveau2 :: 1 :: [ voter ]
Total feature counts: 18


********** Adverbiaux Temporels Features **********
********************************************************

1. Sentence: Les salariés votent de plus en plus avec leurs pieds en faveur des métropoles moyennes , parce que le rapport entre qualité et coût de la vie y est bien meilleur , et la vie quotidienne moins disloquée par les transports .
No features found.

